[摩門派內戰] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

摩西斯個摩？

嬌摩個摩

拉美拿同Toby好似miss我地個場
係就好，Toby都算

拉美拿條賤種狗成日抽水又矛

未到落場都唔好信daddy

之前對獌果場好似都話兒子傷唔出得

上次對獌
話孫狗傷
點知出得仲中出幾獲

仲有位比拉美拿呢隻狗踢？

師傅

佢唔落場踢波都可以打你

son+kane都夠做

放隻癲狗出嚟殺傷戰術者
有咩做唔出呀熱狗
華湯根世盃前一兩個月世三照收山腳鏟
反正臭閪熱有金身
踢斷你腳都唔會有牌

撚狗又要弒父

又要比Harry kane中出

吾有施華，可擋熱狗

Sorry
今次係上演一幕老豆打仔

似係rj比孫狗屌穿子宮

上次盃仔比熱刺b隊逼和輸十二碼
仲咁大口氣

果時我地未full team = 揸殘廢閃光高達 = 唔計

Daddy 念在舊情放低3分啦

熱狗都驚唔好學人爭冠啦

今年冇左安仔搞唔掂熱狗了

反撚終於可以準備上水了

韋利安揭露藍軍更衣室笑料：夏薩特坐著時肚腩就會凸出來，我們看到就會取笑他

韋利安接受採訪時談到他的前隊友夏薩特。

他説：“夏薩特喜歡吃很多東西，然後我們一起練習。他有時候會坐下來，然後我們就能看到他的小肚腩凸出來，我們就會取笑他。”

“我們就像這樣一直看着他的小肚子，他就會説‘不要看了，不要看了’。”

消息來源: ESPN Brazil

世三

件柒頭上季先第一次係英超對熱入波
吹到無左佢唔得收皮啦

咁先夠重量令高基連爆旋陀螺

真係好on9

小肚腩 + 大屎忽

踢英超 日日咁操
運動量咁大 究竟要食幾多野先會有肚腩

佢都唔操既
佢hea操

叫阿女幫手用emoji遮住佢個肚囉巴西仔

安認咗係自己了

Rudiger to SID about staying at #CFC: “I’m satisfied with how the situation has developed in the past weeks. Now I see myself as a permanent part of the team. I had a tough time, so I also checked other transfer options but I received positive signals from the coaching team.”

魯魯：I'm back

唔出美隊都夠做啦

Permanent until January

將會再出現多次

今次搵阿隊長出黎show金章

直覺出Kai會仆直

唐譚耶
猛毒高

99%

唔知撚狗會唔會痴咗條筋

Kai今場打熱狗會踼出身價波，唔得你搵我鞭屍…

Send定地址

平時日日黑白照，悼念人用彩色照

Kai既踢法好柔好陰滋
好似未係好夾到咁

夾多排先睇到
始終佢一嚟就打正賽 無耐又中埋武肺

呢條死水貨 我想退貨

覺得撚狗有機玩343 猛毒雙中場

即刻出片

要正選了

學左美國民主黨班友

垃圾

已成廢人

真心覺得打熱唔出傻狗好D

唔關夾事，佢本身踢波就係咁滋柔

80m買番嚟大戰唔出

你睇下條垃圾幾失敗

出咪出 驚閪
我唔明你地驚咩

留黎做後備殺手呀 你識條撚咩

邊條垃圾

傻狗

話唔出班傻西撚識波！

傻 簡 猛

攻撚到死熱狗氣咳

牙傾就算甩頭髮都屌打呢三個啦

傾 孫 我當佢地一人入兩球
我地 譚 雲 椰 猛 傻 一人一球

5:4贏波囉 吹啊？

出三中堅
蘇馬man mark傾
Kante man mark 孫
前面咸豬唐自動波

一定要出阿朗素

On9
傾son起碼互含到大四喜啦

比人炒八個一皮就有

如果係Kepa守龍就會

出咩都係豬
對面傾兒子自動波屌打
可能最後出10分鐘豬蛇 但都追唔到 又有野賴

🚨 London will be placed under Tier 2 restrictions starting December 2nd, which allows up to 2000 fans to attend sporting events.

Chelsea vs Leeds next week could be the first game with fans in attendance since our friendly against Brighton. 🤩

Chelsea are in talks with Thiago Silva's representatives over extending his contract at Stamford Bridge until 2022. It is believed negotiations could be accelerated this week as Silva has already declared his interest to extend his contract. (Mail) #CFC

官網有黑五75折特價

好多帽都有特價，火清岩洗既買返兩頂都好

發覺公海真係好多人睇低美斯

單論球技我自己覺得美斯勁d，但係應該俾人屌
當然肥馬影響力/鬥心etc完勝，所以我又唔會講美斯超越咗肥馬

利申肥馬淨係睇球王片

依家成條防線係咪得天神未同mendy夾過

天神走架喇

仔打老豆

只可以講唔同時代有唔同嘅球王
不過球員同畫家一樣
永遠啲人都係覺得上一代勁啲

林蛇：我又係摩蛇身上 上左寶寶既一貨

老馬係國家層面嘅成就冇得比
打仗輸左 但係用一招上帝之手一吐烏氣
又可以令到拿坡利幾乎倒戈意粉 有邊一個做到

咁貴買左個波底好既球員 但驚用真係諗唔明

老豆打仔 強身健體

的解係除非小花都贏到世界杯
個國家層面一定係老馬贏
不過講球技真係好難講
始終都唔係同一時代嘅人
上世紀嘅足球同而家嘅足球都好多分別
根本無得比

打熱狗想睇豬sir

中鋒中堅上一代係勁啲喎
80嗰代巔峰太長壓縮曬後生仔出場時間

打熱狗用豬sir呢d咁慢球員

忤逆仔俾雷劈！

有傳奇巴囝！唔計！

值得renew啦

如果阿狗下場無波入, goal of the month就得一球Auba 12m自動當選

球技差唔多
但影響力美狗差幾皮
肥馬係民族英雄嘅lvl

朗肥咪又係咁

傻狗條skill move片 好撚普通

唔係有歐霸咩

Kepa都未夾過

佢話自己唔係skill move個類

應該搵椰子

好似幾型

配個3 乜都死啦

做乜今年leak得咁快嘅

巴仔傷左 咩情況

多左球星 有market

第一同第二個分別hea 到
兩隻色調番轉就算

呢啲我3分鐘整到一張啦
當流料咪算

我都想睇下kepa+mendy 打雙龍

其實唔係個個球員都六舊腹肌

London is?

Areola

Welcome Cresswell !!!

今年英超冠軍去咗邊？

佢應該係用龍門既撲救數字去評分
Areola 踢富臨應該要救好多波 所以先會係咁

計clean shit 唔得？

以前打Fifa
如果對面得1-2球中龍 就算Cs個評分都唔靚

如果比人中出，但多save都會高分

熱狗上場封死晒鏝條中路 撚伯唔會咁on9仲想入熱中路掛 兩邊出波搵豬sir頂仲好

撚蛇自有妙計
戰術大師個朵唔係流

Not red

油王入主第一千場
希望Daddy識做

Btw 愛記Digne好似training 受傷

踢死人 唔夠48個鐘又踢

望望鏝車
再望望利獌熱

There's a campaign against Chelsea

油王足球

Highest aerial duel success % among PL centre-forwards:

58.6% - Tammy Abraham 🔵
58.6% - Oli McBurnie
49.4% - Chris Wood
48.6% - Dominic Calvert-Lewin
47.2% - Raul Jimenez

[players must have played at least 450 minutes to qualify]

撚狗打熱狗咪撚出傻狗美狗

美狗條廢人想出都出唔到啦

三後衛 牙朗

睇落又唔覺佢aerial dual 咁好
硬係成日覺得佢企完位之後會比人頂背脊頂開
然後就要衝前跳起頂波
唔通係咁擦倒？

熱狗勁撚到

對面隊波連名都唔撚識讀

場場波唔係2點就4點

屌你老母咩

你有幾可見過我地中路進攻？

熱刺歐霸全副選
應該啲人下場會好夠體力對我哋

熱狗場波輕鬆到可以換龍

清熱酷

牙Joe: Jm9

10次攻勢入面應該有1次既
椰子切入中路比直線/中路反搶成功打反擊

樂觀啲睇，我地個班星期二踢完星期日先要踢都唔差

點解用手球嚟入波可以吹到變上帝之手？

#18 #70

第一次見到呢種疑似cctoy既會員會講道理同道歉

真係要買隻後備左閘

熱狗收埋條龍都有bd出黎頂

我地薯狗真係要踢足

一月清完瘀血就大手入貨啦
巴打同時事台既人講道理好型

波台黎
不過條友似cctoy

一月應該除左借走tmr同賣走豬sir
應該冇咩人賣到

武肺仲爆緊，冇人有錢買

有錢都買多隻翼+防中+中堅
下年搵隻sarr頂頂先

似係CCTOY啦, 唔講道理, 純粹人身攻擊加無啦啦起鋼
唔知巴卡約高買斷既話係一月定七月先磅水

但其實中場中堅位都有得輪換下，打下遊唔用cwa都勉強得，中場佐高毒猛傻，但左閘唔用薯=左路放題

我覺得撚狗都幾settle今季用艾馬狗做2號左閘
捷狗冇傷冇病就全勤

但係捷本身都易傷 驚佢全勤唔到

要執多1個夏季轉會窗
黎緊個夏季執埋輪換人選

今季都要頂硬上

希望今年成績好啲, 有多啲錢買人啦

咁要期待歐聯踢得好

係
拎左個首名先, 再睇下點

捷狗一傷隊波應該打回原形

捷係玻璃底咩

無啦啦做乜吹風BC傷左

林蛇耐唔耐都會換下艾馬臣出嚟踢下, 唔夠班但未至於無後備嘅

支持撚伯將左閘個兩舊垃圾掃走
如果有青訓左閘可以上位就最好
同林仔差唔多能力嘅左閘上到位一定會有好多機會

對leeds 個場球迷可以入番場

遇左睇多季艾馬狗算啦
最有機上位既Ian Maatsen仲係踢緊英甲

2000個

想入場睇波呀

算係

廢老：依家啲後生仔真係玻璃

淨係記得上季尾一次
有冇傷病史

差唔多每季都傷 雖然唔多 但係都傷得耐 唔知算唔算玻璃

季尾休季果的唔算啦
其實得一兩次季中傷 唔太算玻璃嘅

比起美隊不值一提

22歲啲傷已經多到有2頁

有價好賣

Welcome Camavinga!

-10：Eduardo Camavinga

-95：Erling Haaland、Dejan Kulusevski、Vinícius Júnior、Ansu Fati、Pedri、Rodrygo、Ilaix Moriba

-9：Callum Hudson-Odoi、Dominik Szoboszlai、Alphonso Davies、Jonathan David、Myron Boadu、Francisco Trincão、Antony、Nuno Mendes、Jude Bellingham、Karim Adeyemi、Giovanni Reyna、João Pedro、Reinier、Joshua Zirkzee、Diego Laínez、Curtis Jones、Troy Parrott、Ryan Gravenberch、Jérémy Doku、Josko Gvardiol、Fábio Silva、Yusuf Demir、Sebastiano Esposito、Rayan Cherki、Maarten Vandevoordt、Nico Serrano、Pipi

Fm 21?

Camavinga連車狗都打唔贏
吹大左

幾個20勁既今次都有上榜

猛狗屌打佢

J死人咩d頭鎚

Buy Szoboszlai la diu

好多疤

熱係榜首 講咩都嘥氣
不過少咗隊紅色

啲罰球遠射好勁

唔係會計埋女子隊同青年軍咩？我地都好似係咁

今朝睇到個po 覺得你好型

頂到 但比唔到隊友

阿狗好似想買

講真而家喺隊中搵個重砲遠射都難
淨係得RJ叫有一球半球

mm今季都有球 椰子都有遠射

佢哋夠閪人地爭咩
同埋佢好似開聲要去德國人多/講德文嘅隊
大機去RB先

87.5%

去rb 唔算轉隊
應該叫升上一隊

Kepa個數係幾多

mm 嗰球係ddg 派膠
椰子唔係重砲 椰一招curve死角 要個龍前面有堆人擾亂下先得

去RB操多年正路嘅
另外Ullm今年防守真係柒過四大 RB完全跌watt
唔知係咪搏一月走

我地都有德國幫喎
雖然有個就走

閪布朗同英撚入咗兩球la
同撚狗射波一模一樣

閪布朗果球好撚靚喎

好似係50幾

睇返又真係幾靚
個龍0反

Mm對西布朗有球
椰子上季歐聯有球遠射 唔知算唔算重炮

椰子係拎角度
重炮係直線抽落去

卡路士咁curve 點救

Welcome!!!

青訓？冇個識

But at full-time, Zouma approached Camavinga on the field to give the 18-year-old midfielder some tips on defending.

強化版高狗

1st year 6x, 2nd year 5x

Happy好勁咩呢家

我淨係記得佢對紐狗撻Q果下

馬老大 馬基利尼 安歷卡 糟糕 都應該識啦下話？

防守黎講今年啲波佢清哂咁滯

佢其實除左夾Kepa果幾場 都算踢得ok既

夾Kepa明顯有心病，又發悔氣又唔積極又派膠

D隊友覺得佢冇料但又要大聲屌人

有聲

林伯特 煮~~~艾辛！

新Reus

師兄出現了

佢靠身體質素去防守既
點樣教人

咪理隻cosplay狗

咁好J !?

繼Silva之後又一單9up中

我記得車同Zahavi關係好好

原來拜仁唔續 Alaba

David Alaba earns £165,000 per week

泰狗份約10萬鎊週薪
艾拿巴免簽嘅話 我願意出14萬鎊週薪，甚至match番16萬5千鎊週薪都無問題

唔好得罪拉奧拿

依家係一月就轉會，定季尾免簽?

變咗新的免簽隊

之前唔係話鏝城想買

Alaba好似開緊300k

Alaba呢種質素 同泰狗一樣
無可能唔追架

一次過解決中堅同左閘嘅問題
仲要有可能免簽

唔覺得會有一隊比到佢

Alaba

好似話想解決前鋒中場問題先

Alaba係打到防中定中場中？

好似左閘 中堅 防中

之前傳過佢想去鍠鈀踢中場

即係飯仔plan B?

Alaba好似仲有free kick
清走朗狗艾狗
借走tmr
然後入Alaba

why not both

買一件 Alaba
解決到正選有級數中堅、後備左閘嘅人選

再買埋飯狗

Alaba 如果收200k以下人工狗衝啦
免簽到個28歲世界級好撚抵屌

可以收鳩你隻B查皮

但Alaba唔會肯打後備

但又話alaba想打防中

Silva + Alaba

艾拿巴回曬塘啦

除左用波好同快d 根本一無事處

遮線廢，高波老奉頂唔到

左閘有捷狗，搵件160k 後備簡直on9
除非林狗打算rice 踢中堅 Alaba 踢防中

最強之人已在陣中

直接踢走魯狗啦 happy仔就做後備
佢防中 中堅 左閘都踢到 好撚癲

正路應該silva後備
下年37啦仲場場踢足會比人告虐老

老鼠

有Alaba好難唔J

正選中堅 得閒客串左閘比捷狗回氣

咁plan b勁好多

差十皮 撚狗眼光真係長遠好多
佢係唔會簽d淨係踢單一位置既人

方便佢排鳩陣咋

撚狗應該會bid左飯仔先

未到一月 已經覺得下年轉會好j

撚伯又可以i have a damn plan +名宿光環水人過黎

BTW 有無人記得紐亞條仆街借車仔過橋續肥約

願意用火清頭髮換alaba

光頭點換
用鳩毛可能仲有得傾

想要埋koulibaly ok?

Alaba打中堅好多蝦碌野喎

撚狗has a plan
佢叫人返黎自動波眼光唔差

who fucking care

依家好似係個經理人自己搵我地傾喎 撚狗未表態

alaba拍sliva 唸起都扯扯地

正路呢啲高水準球員肯黎都唔會推掛

如果免簽到 人工又唔太貴既話唔信佢唔買

拜狗最叻借車狗過橋

唔覺得後日會出美國狗

相信撚蛇嘅吸星大法

最後續約

而家成隊個chemistry咁好你搵個扭計要加人工踢中場既麻煩友過黎濟唔過

好想睇

美譚椰
猛毒傻

呢家譚狗>雲狗

熱身唔傷先講

係撚狗面前玩野就會好似雷狗咁即時比佢踢走

有料就得啦 何況佢都唔算扭計
明碼實價講左自己續約價
有咩問題

佢好似想要300k週薪？

當marina on9咩
佢講價洗擔心？

講得好
球壇有邊個講價勁過Marina

佢係有料，職業態度良好，但佢唔同拜續約既原因除左人工以外，就係拜仁應承左會俾佢踢中場但冇咁做。撚狗把口咁叻tum到佢黎踢中堅或者放棄踢中場我唔拘。人工方面佢表現對板還好，一陣踢唔掂未續約嗰啲例如譚可能會扭計

撚狗同marina擔旗
驚條春

你咁講講哂啦

世界級都唔要
仲記得施華岩岩嚟個陣大把車區手足嫌人老

佢有料你唔應該覺得佢踢唔店
講真如果你去番轉會岩岩講簽左閘果陣佢同捷狗
我會覺得佢仲掂過捷狗

施華冇佢呢啲問題喎，人工肯減，位置又冇問題，唔同情況啦

掂過捷狗就梗，撚狗同佢傾好數踢咩位我唔會反佢，人工即管睇下marina可以揸到幾盡

事實係
一講睇數傾deal勁到仆街
一個管更衣頭管到班球員反都唔敢反
你擔心咩？

Alaba後生當打根本就抵加人工
咩都攞過緊係望錢先喇

傾唔啱咪唔要囉最多，驚閪咩

傾就一定要傾啦 傾唔埋咪唔要囉
一開頭傾都未傾就反個啲人一定係on9

真

反正有Plan B Bertrand

我真心覺得撚狗會出三後衛

撚sir話成日聽到豬sir會不停喺後備席鼓勵譚仔

撚狗: 咁你繼續坐後備席啦！

佢話揀正選好辛苦架 要唔擺一啲好球員去陣容名單會搞到佢好唔自在

係簽就簽埋flick啦

撚蛇呢排咁多正面野
反撚部隊輸哂 要龜縮到星期日先有出頭天

咁應承左佢又唔做
佢想走好正路 咁都叫扭計咩

穩住 唔會比呢幾場假象呃到
目標12月尾 撚狗躝 沙蛇in

Lampard said everyone is fit for Tottenham: "Christian Pulisic is back in contention for fitness." #CFC

美譚椰
猛毒傻

Gogogo

唔會再對美狗有期望

踢幾場抖一個月

我屌佢條死廢狗啦

聽日練波又會傷過

想用美國狗換Grealish

LaiHing

係 對佢已經冇咩期望 寄望快D簽過個取代佢

你哋屌多啲ca ca就會好快爆發
同反撚一樣

爆完咪又係傷

同你個頭一樣
生完咪又係甩

咁惡

搶口到

你教壞我

???

聽講呢到有撐daddy 群組？

屌，真係有機

同捷一樣人工就抵玩啦

上次未full team都係四後

乖 坐下先

車區女神又派軍糧
車狗請接實

塊面咁扁都女神

簽Alaba 打sub
我轟真·豪門

好撚串

火撚屌駁唔到

我忙住屌緊你地老母

車迷無女
email同laihing你會揀邊個

請問Mrs. Torres 會員仲係到？

條友揀張咁柒張相出黎
J 得個啲又唔po

朝早起身落床拉傷

Wendy

CA星期日踢一場 又可以休息幾星期 等下次大戰

首席鷹迷 Katrina

No 鷹女no party

Welcome Alaba !

Alaba想踢正選就要踢中堅，佢願唔願意？

伊清食咗

佢踢正選一定勁過魯狗 女人同tmr先

佢無撚用 點食

Diego Costa 患上武肺並發症—深部靜脈栓塞 賽季隨時玩完

DC狗收皮

佢幾時有中過武肺？

國際賽前

係喎9月有中過，但中間隔咗咁耐又踢咗咁多場波，真心關事咩？Daily mail就保持距離先

好過中大email好多 我轟終於有靚女

好撚惡

我唔玩人獸交

迷佢果班吹到佢第一年好撚穩陣

好波

果陣佢失波多數對面都射得靚
跟住佢長傳又準又carry歐霸 正常都唔會屌佢
但有左mendy係好撚多神救

#mufc will be forced to pay millions to cyber criminals after falling victim to a ransomware attack. Staff at United remain unable to use company emails and experts say the only resolution now is to pay. There is an expectation that the money will be paid #mulive [times]

堅定流。。。

炒撚哂D IT Security 啦

我係人

鏝
哥狗愛將

好難咁平搵到個有呢種用波能力既中堅
但係鏝冇紐亞

佢人工好貴
好似仲要比簽字費

聽幾個拜fans屌佢今季好多失誤

唔知係冇心踢定點

佢根本唔係中堅料

佢生涯都係average 唔過6成，Mendy 7成幾

唯一想要佢既地方 係希望如果下年cwa跌好大watt 都仲有個人帶住happy踢

但佢唔係中堅出身 呢排又咁多派膠

四大啲屎多啲定Alaba 啲屎多啲

免簽點解要諗咁多

你講得數據 咁又公道啲
咁唔好淨係揸住個save rate講 可以下下射到痾尿咁救哂都得嘅
save rate冇包到射門質素
mendy 到而家8球中龍救左7球
但其實 post shot Xg都係得2 不過佢只係失咗其中一球

搵番Kepa第一季車數據
對手射嘅post shot Xg 37.6 佢失咗 39
-1.4 又唔算得真係好垃圾 只係對面應入嗰啲 佢就守唔到
上一季嘅表現就真係垃圾級 -9.5
mendy係勁啲呢啲就唔使講

幾得意嘅係post shot xg per shot on target 佢係big 6+1 龍門入面最高嘅
好似印證咗佢真係好吸靚波

踢學界見個龍又矮又膠 教練都會叫學生多起腳
學生見個龍咁廢 起腳信心都大d error又細d

如果我知對面個龍廢，唔洗拎咁盡角度都入，我都易射中目標d

免簽人工要俾高啲 除非球員肯減薪

淨係計psxg 個年聯賽38個龍佢排27，連cech最後個季都有1.5，咁都叫唔差
呢個數最高未必最勁，但負數可以揾定其他龍都得，呢兩年big six 得三個後備龍係有負數

應該免簽美斯都會嫌人工高
Alaba都唔要

vs 熱狗
werner abraham ziyech
mount kovacic
kante
chilwell tsilva zouma rjames
mendy

人工貴咪當轉會費lor
係驚搞到有人扭屎忽加人工

當然 300k真係高 望下Silva

免簽黎講唔算好誇張
藍絲都400k Herrera都300k

藍C好似係要交稅
PSG不嬲都乜7都高人工

咁psg個油王份身高都高過我地油王好多

身家*

PSG 班主係卡塔爾主權基金
一個國家既財富點可以同一個富豪既身家比較

咁咪係
所以我地出價都唔可以好似佢地咁亂黎

有Marina把關未驚過

冇話唔要 不過都要睇佢想踢咩位

無啦啦咁多股東

中堅唔使諗啦 防中機會最大 又可以cover埋捷sub
前提係撚狗係咪bid飯 Alaba 似plan B

之前嘅Chilly破壞薪金結構論

如果本身想買飯
冇可能買Alaba啦
咁貴人工/咁高轉會費

邊個打sub都覺得誇張
買個肯坐bench既後備閘，補多隻翼同中堅好過

Alaba係傾免簽
飯可能都會買
咁佐毒是但一個必走
（我有預感如果毒唔走可能會擺sub)

第一年佢撚有問題咩

個管理層未到獌咁on9嘅話，驚閪咩

只係比第2年好唔代表佢第1年有幾穩陣

咁你講下佢第一案有幾唔穩陣

第一年正常但唔值71m

第二年我寧願要米奴列

咪玩啦
龍門黎講邊個龍值71m
係market同果陣隊隊要龍+25古推高哂d價姐

真里奈又贏

仲有咁多人迷獌
唔怪得左膠誤國

但......有兩個係紅州嚟

有個州迷Bonucci

簽alaba真係抵屌 但左邊有chilly 中場有毒毒

Pulislic = 迷抖音廢青 = 垃圾

簽左先講啦
陣容深度點都要

呢D質素肯輪換梗係好

屌你有個州迷條賤種拳王阿里係咩玩法

真係問曬號

痢個龍

同埋oblak

後生幾年既紐亞

今季d球隊唔洗點換龍
龍門需求無咁大
如果將Allison 放係依家個market
我都唔覺得值71m

用到波+神救既龍

愈係近呢幾年愈貴

後防甚至個龍既用波能力越黎越重要

痢半個歐聯係靠個龍拎番黎

好想alaba過黎教捷打左閘

林家軍私人足球教練 cwa + alaba

全部中部白人愛國撚

老鼠又改名

呢個老鼠嚟

屌

證明你哋無block佢

想免簽埋美斯

我地差隻翼

佢吸人射靚波，都反影左對面知佢廢，禁區外都試轟。佢應該變forever外借大軍等賣

咁你講下佢第一年有幾穩陣

正常 比到信心 應該要救到都救到
失波果d大部份世界波
只係係佢無咩神救
果季失波英超第3少
講完。

希望你講下佢有幾唔穩？
唔好得把口

內戰 一觸即發

聽晚贏 拍定手先

Kepa第一季跟本就ok
長傳準到仆街 反應夠哂快 成季表現都夠穩定
淨係季尾富咸果場救左車上前四
歐霸12碼 帶垃圾車入決賽 收阿狗皮
呢2樣都夠皮啦 係上季突然廢左勁多先屌姐
如果keep住第一季水準 跟本就唔會換龍

No Kepa no EL
憑佢果腳冇幾多人估到

佢同z哥斯達一樣，好來好去
一世不反

OU同西甲合作

Btw Thiago 都幾癲比人踢一腳傷兩個月

身手退步都算
用波都退化埋

好多都只係手頂波,唔係真正世界波,好明顯係佢唔夠料先救唔到,唔好諗住拎佢第二年同第一年比就叫好,你拎明將同爭鮮比都總有1間好食d
仲有咩叫唔好得把口?分析得幾好都係用口架啦,你唔係得把口唔通你自己落場踢?

水貨

本身都易傷

笑死拎條worst mistake出黎就抄再point?
我只係講緊第1年 你條片仲要包2年
我夠可以拎條球王片出黎啦
咁你邊有分析呀？只係講一埋似是而非既野
邊到有support你kepa第一年既point?
依家係你提出佢第一年唔穩既point
完全無任何證據去support

23.德克薩斯神槍手

即在大量的數據/證據中小心地挑選出對自己的觀點有利的證據，而不使用那些對自己不利的數據/證據。

十足十同d盲反傻西一樣
放大某d野黎出黎笑就扮到好撚有point咁

咁你係咪得把口

你屌kepa秘二年廢根本無人會駁
但用第二年廢就抹殺埋佢第一年既能力
盲反真係應該仆街死全家

得啦玩埋d文字遊戲
下次捉埋錯字啦
無野support就拉去玩捉字塞

話左手頂波唔係死角但救唔到,咁唔算係分析,得你果d先叫分析,
條片入面大把第一年既片段啦,唔youtube拎條片出黎唔通我要自己cut條得第一年既片出黎咩,洗唔洗限幾時交功課比你呀,你都唔會咁做啦理據王

做咩又內戰
kepa第一年唔係神級但第一年打英超嚟講合格有餘啦
八千萬係二五古狗嘅錯
邊嗰叫車嗰年冇歐聯
唔係一億買咗oblak la
佢第二年係廢咗咁樣抹殺佢第一年功勞就on9

是低拎條片cut柒野就叫support
咁我拎番條球王highligh片出黎係咪可以support kepa係球王龍？
我夠可以cut到條Alission 紐亞 2古 達史既柒片出黎
一定係佢地都唔係神龍
你d思維同藍絲kol100真係一撚樣

Allison 第一季成日玩波派膠啦
但會有人笑佢廢？

咁你咪搵下Alission 紐亞 2古既worst mistake片囉,我拎條片出黎只係有畫面比人睇到佢好多一般手頂波都救唔到,冇片既話唔通我就咁話第7輪第38分鐘果球撲救撲得唔好?屌你而家收音機聽馬咩?
仲有而家屈字堆呀求9其屈人藍絲,我夠可以話你死撐kepa似足保皇黨讚林鄭啦,講埋哂d on9野有野就屈黃藍,去返時事台叫春嘛

好心咪理D癲佬
上咁耐車PO仲未知邊D user有邊D既定立場？

Shut Up and Respect

本身你是但講句佢第一季唔穩 但原來得個講字 無野去support
拎黎完全偏頗既片出黎 叩你搵番d野support就話我撚知我撚會記住呀？
咁都唔係同藍絲一撚樣咩
拿 Allison mistake既片呀

Alisson一定係廢龍黎

果班龍大撚把mistake片啦

龍門內戰

知啦保皇黨,咁你答到佢點解救唔到普通手頂波未

我冇話佢地冇mistake片,我已經講左我放條片出黎既原因

唔夠高 咁代表佢第一季唔穩？
你真係保皇黨

Kepa都係磨心黎
要屌屌25古

堅定反撚

立場係會變
好似我咁已經棄普投撚

聽日反撚會戰勝歸來

其實得一條友挑機
Kepa carry左歐霸 第一季正常表現
第二季開始膠化
完

咁撚狗之前廢就抹殺埋佢由呢幾場開始慢慢好波
盲反真係應該仆街死全家

內戰問題
一律建議出嚟面對面講/隻揪

有冇迷佐應戰
165 82kg

聽日你就可以縮返入個窿到啦

未撚驚過
入椰子我信

射果條友好似次次都係射中間

椰子應該瘋狂比人foul

唔夠高係原因,救唔到先=唔穩,如果佢得米5但救到哂d波都叫穩,咁都唔撚明仲係度吠

果季失得34球
英超第三少
kepa條廢柴實係唔穩
你條真係咪再係到吠啦

又內戰

你地唔鐘意將佢d失誤賴落後衛度,咁調轉都可以話第一季係d後衛狀態比第二季好所以佢先失球少姐

摩狗擅長針對性部署
反過嚟講即係排9陣就可以反制
亦係林sir強項
聽晚3分食硬

人話吠你又話吠,人話保皇你又話保皇,不如你學d小學雞直接講反彈算啦

發覺次次內戰都係佐同雞巴兩個輪流黎

佐好似已經冇
MM 就多咗

其實kepa我都唔知算唔算內戰
溫和反對派對激進反對派

足球新哲學：無招贏有招

呢絃俊字你註冊左呀?
用都唔得
去買起呢幾隻字個版權囉

熱狗vs民主黨

你呢d咪你頭先自已講既正宗得把口囉

咁即係佢第一季穩囉
你夠鍾意睇唔到佢d撲救
只係針住d柒野話佢第一季唔穩啦

Mm同華錫final third個單？

用下呢d字就得把口
咁你成程都廢架wo
完全無野support
只係不斷拉開搵第d黎講
根本無野證明到第一季kepa唔穩

係

唔洗嘈啦
Kepa咁撚矮手又短
有mendy真幸福

兩黨共識撐文迪

final third戰神

你邊到得出第一季穩既結論?
你夠鍾意淨係睇佢d撲救啦,
只係針住撲到果幾下就話佢第一季穩

調轉立場講一樣可以原句比番你

廢唔過你靜係識跟人講

上邊#449已經有巴打講
kepa carry 歐霸上第4
穩住第四
呢d已經穩啦

不如你講下點唔穩？
我起碼有野support
你講黎講去完來都無

唔想同你小學雞嘈呢d問字遊戲

不如你兩個講吓穩嘅定義
睇咁耐你兩個根本對穩嘅定義唔同=.=

椰子前年屌打熱 不過豬波

直接話歧視佢矮算啦

利申覺得kepa第一季合格

咁講負數
17-18 艾達臣第一年 鏝冠軍 都負數㗎 -2.4
係第二年好大進步
後備龍基數少咁多 冇得比較

守唔到啲大機會入嘅波 加多球失啲on9波 就已經可以負
講唔算得好垃圾都接受唔到？

又黎第3次,我話你小學雞你又話返我小學雞,柒夠未呀都話叫你直接講反彈算

其實失多遠射已經可以負好多

點樣carry法

得啦 你咁鍾意嘈埋呢d文字遊戲番去同你格離位嘈
無興趣同你係呢個話題嘈落去

講到自己好撚委屈咁

幾時出老母？

夠唔夠？
我可以搵埋失果d
對比番佢都係穩

不過你搵到野support佢唔穩先
講咁耐完全無support
明明第一句係你講先
完來廢up黎

聽晚同一師門兩大無form陣教頭過招

預視： 聽晚林狗會輸一場 等大家集中火力屌佢 平定內戰

戰術：pass to ziyech

對面 pass to傾

打法蘭克福真係carry wo
果陣踢完第一季根本無人反佢 最多笑下佢矮

第一千場希望撚狗做返場好戲

屈到

可惜傷殘

快撚啲出灰交

左膠鍾意

咁你搵啦

你講佢幾唔穩啦
唔撚洗係到帶我方向
講黎講去無野support

打歐霸講到要靠個龍門carry
世三豬sir輕鬆踢啦

你話你可以搵佢失果d做對比丫嘛,做咩唔搵

sorry唔洗諗住帶到我風向
我話可以唔代表我要搵埋比你
依家我話佢穩話佢carry歐霸
我就比哂野support
唔似你條柒頭乜都無
咁你無即係證明佢穩
大巴大巴車落你自己到

無野證明佢唔穩

美國市場咁大

算啦
等你條柒頭比到野support 你個唔穩再討論落去

賣波衫都收得返成本

真心想知你證明左d咩

我發覺阿銘係車區戰神

25古真係正仆街黎

矮唔係罪，但矮又唔聽教屌隊友又串就係

豬sir 正選可以嗎

MM 防中論計唔計？

MM萬用論

MM防中同右閘都會勁

會本沒倒置

內戰真係好撚正

Oblak

有無諗過你比人撚左幾個鐘
佢剩係一味叫你搵，叫你諗point證明

艾斯派古達：〈正選位置被列斯占士取代〉作為球隊的隊長，我感覺到這份責任。所有人都希望盡可能多踢比賽，我們只能不斷努力，讓教練在選擇球員時更加困難。對我而言，我整個車路士生涯幾乎都是主力球員，並且能夠連續出戰，在干地帶領我們奪冠的一季，我打足每一場聯賽。不過這(坐後備)也是足球的一部分，泰利和艾殊利高爾都是我很好的榜樣。當我出任主力左閘時，艾殊利高爾從來無對我有不滿的感覺，恰恰相反，他總是在幫助我

〈球隊比個人利益更重要〉我會鞭策自己努力訓練，盡可能爭取更多的比賽時間。當教練需要我時，我會時刻做好準備。哪怕無得到比賽機會時，我也會盡力在看台上提供幫助。我希望我的球隊能夠贏，能夠爭奪每一項錦標。這是我所肩負的責任，同時我感覺自己每一天都需要向隊友們做好榜樣，去幫助隊友。團結作戰是非常重要，我們都不會自私的只考慮自身的處境

Azp同豬蛇既態度真係好好

永績

伊清中文又嚟料

佢狗嚟

永續呀死mk

嚴重懷疑伊狗係做狗
中文IVE仔level

差過毅進仔

Ive 都要中文2
老實伊狗中文水平1都拎唔到

佢讀完IVE咪有2lor

無所謂今日幾得閒

懷疑伊狗中學都未畢業

Kepa慘在突然做在史上最貴龍
同一個轉會窗有個打得出身價嘅天價龍門
第一季係合格水準都但因為買入價唔合理地高而令人有唔合理嘅期望
正常人都會期待第二季會有進步 點知直頭垃圾級

will仔學歷都高過佢

反西班牙清係邊

發覺化解內戰方法
就係笑某會員脫髮
同屌鳩某會員MK死狗公

屌你打速成㩒錯姐

聽晚輸波 撚狗死全家

連埋d狗公

請珍惜Azp、豬、佐、猛、施華、袋

輸唔緊要 好驚比熱狗打撚傷

咁希叔真係廢
點聽

我文盲嚟對數字敏感啲

On9 IVE啲中文都冇咁衰

可能佢同籮莉控淨係識教高龍

蘿莉控唔玩蘿莉

反撚黨最後召集

聽日先踢

有冇毒毒世一防中黨召集

Enough is enough!!!

ca換werner

撚狗考牌戰

條廢人熱身唔傷先好講啦

唔好出佢 用佢打熱狗 我驚佢收league

林仔停賽 冇得屌猁

佢同傻狗打熱實收league

敗家到

咁樣射斜

白粉隻前鋒
呢球比我射未必入
但都一定中龍啦

個47號咁大隻既

扮乜撚野
明明自己踢法自私到仆街
隊友猜鬆晒先現位 平猜鬆就龜縮鳩踢 撚兩腳都撚唔掂

12m

實炒

睇落勁
但好似唔多掂咁

射出界 想點

估唔到有12m

敗家仔

係咪假波啊大佬

on9神祕力量玩足幾年

屌你白粉收幾多呀

想點

白蟻洞成隊小丑

降班啦垃圾

呢兩下假過澳職wow大佬

又失
條友射十二碼咁柒仲搵佢射？

射到咁差

big6 d十二碼都唔敢囉咁盡

迪布尼個場又係12m射出界 真係神秘力量

一野ban埋去咪算囉 成隊降班把啦

條垃圾射失就扮傷走場

傷埋

我即刻去跳樓死啦

扮嘢

真係收咗錢

柒得濟要冷靜下

wtf 白禮頓 咁都領先唔到
已經唔洗睇 利狗下半場應該入夠3粒

屌 即刻走場

傷左又唔換人入黎？

仲未換人

難得對猁有機會攞齊3分

搵ICAC CHECK下慕比個AC

之前兩個射門是但射中一次都已經可以揸住一球慢慢同你玩，你都搞唔掂，真係垃圾

隻7號都係

利記必勝

呢d叉燒都失機幾次一定會backfire

痢就會柒住贏

上季已經係咁

咁睇
我地d一隊幻幻已經算勁

RJ勁過痢隻幻幻右閘好多

驚閪 撚狗聽日就殺狗 連勝到季尾

佢係英撚仲排先過獌狗隻雲比沙卡
拎D幻幻點同佢比

Alison 又想玩嘢

其實大幾個月

咩防守

話左
抵降班啦垃圾

Off

VAR做到嘢喎

又係VAR

前場果d 對鞋唔好買尖面

真係玩眼力遊戲咁

唔好咁大隻腳

利狗咁都唔撚使輸

無VAR嗰陣，呢球已經係入咗

公平啲咁講
咁樣吹越位真係有啲on9

白粉冇林仔
成隊都冇爆破力

黑b

抵死啦痢狗

龍咁傳

猁班幻幻後衛水平好一般，對面Ben White反而幾好

全場第一次見到隻架仔咁

臨時調上去
青年軍又唔突出

其實旁證好似有舉

咁事實係越喎

有幾on9
判佢入好無？

呢球有咩好講
明顯越，旁證有舉

就算冇var都唔計架啦

愛字頭果球就話

死猁狗今季都大機會係佢地

但條線係任佢劃

呢球唔使畫線都知越wor

越就越啦

var睇都係差少少
ching咁勁肉眼都睇到

白狗真係抵降班

其實一傳就好似舉左旗
只係有var所以會比佢完成左個進攻再睇var

個旁證眼力係幾好

定平行時空，以前冇var旁證舉左旗都有得唔計越位？

聽日無3分撚狗要躝

韋逼克正一死垃圾嚟

痢隻賤種文尼真係真核
唔出差咁遠

Lewis Baker入靚罰球

佢真係好波 但都真係賤種

Jota新救世主今年救咗幾多次

完

jota勁到
又係佢救世

迪亞高祖達應該入到全年最佳收購至少頭三啦

個Jota 7場5球

人地Jota場場救世

我地Kai就廢人咁

佢效率好癲
幾場都後備出黎

點解利狗買人咁撚勁件件都痴線

雲狗啲把握力有jota咁勁就好

Jota>Werner

jota又入

Kai 同雲狗兩大水貨
重要貴咁多

數據足球
其實係有用

係高山果d 對American sports 既數據化好有意見，
覺得係足球行唔通

可能係某個平行時空
我地依嫁就講緊猁隻雲拿好勁

佢無反wo
成日j嫁wo

其實唐仔去到痢就未必係咁
痢d前場配合同逼搶好岩佢踢

american sports應該會唔同伊巴嗰d老野續約

係咩之前有集講Billy Beane
佢講到係高普勁咁

又唔係得利一隊玩big data，但係得利可以玩到無水貨咁

多得錫菲聯以隊垃圾波課金比佢哋買Jota

lalala

出嚟托？

其實唔一定

主要就係有佢地既一套index
將一個球員既數據拆開

再睇你個陣咩位需要咩既能力

Jota其實上季先入7粒
但進階數據可能靚過帳面

所以呢季岩戰術就break out

米拿傷

佢一定好後悔加盟車仔

是但
利狗已經去到一個點係傷咩人都贏

Tom Hardy咪又係仲打緊

Yes 根本無可能輸

MLB 30隊都玩big data
但永遠得幾隊特別識買人（果隊個GM仲要係師出同門）

所以都要睇功力

邊估到有隊傻鳩波買件英冠入得11球嘅垃圾
仲要用成2350萬鎊

係我哋後悔入咗兩件德國水貨

Tom Brady先啱未撚瞓醒

咁data就隊隊都有
但點分析先最重要
比你有猁嘅data但車嘅球探分析
咪又係買dllm

到底拉蘭拿玻璃d定係美狗

猁嫌老母老唔肯續喎

咁係聯賽嘅玩法唔同啫

Ibe Solanke都賣到20M
有咩無可能

錫狗今季都降硬，年年都有傻西高價幫猁狗清貨，咁樣既垃圾買人方式，呢d球隊剩係降班唔洗執笠已經要偷笑

形象工程
Lie detector time... Detective
@UKecoATM find out who's the MVP when it comes to recycling their electronics! @ToniRuediger, @BenChilwell and @TammyAbraham
.. you're up! SeedlingMobile phone #ecoit

Exactly
數據有幾百個
你唔知咩位要睇咩邊幾個數據咪又係冇用

好似係因為真係跌緊？利申冇睇開

老母想去疤

猁成隊都玻璃

明明有般茅前車之鑒
都仲要仆埋去
真係唔抵可憐

屌以為講緊NFL

佢唔係講痢咩

Foul 乜鳩？

下游波錢已經有限，仲on99用成名球員價買青訓水平球員揸旗條撚屌分分鐘私下收猁狗回佣穿櫃桶底

中哂波
自己仆埋white到都搏到

屈到

呃個罰球又入波

咁都有牌

又黑一次

On9

痢達子上身

Offside

明明剷波先，點解都犯規？

弱智黑到仆街

隻March好似唔錯 有啲似捷

其實痢scout到jota係勁，但最緊要係錫仔同佢地接貨+狼買fabio silva返黎養，痢先有機會買
利申：唔係想discredit痢，但jota上季已經有球評話唔錯，係podence打起左搶埋佢正選先令呢單deal更有機會發生

猁又唔識失分

btw痢啲狗屎運真係
俾著係車已經俾人三蛋緊

其實如果佢地唔肯使錢
根本唔使賣人先買人

鏝有痢個scouting
歐聯都拎左幾個

隻11號
澳假咁

On9左翼

咁都check

白禮頓踢英冠啦

冇我係想講jota上季初同raul jimenez 兩個一齊包辦狼既入球已經好搶眼

咁都12m

咁都有得踢

Azp比人mma就唔睇

吓12m

中腳先

英超球證

喂呢下好笑

咁都12碼

唔入啦

獌狗特權

事後同返你講有foul

咁都比

中左腳

1 1

係咪1 1

呢球除非你話dirty foul 姐

藍軍頂住呀！！！！！

本身贏緊

和啊

韋大帝如果向前仆就可能似d
依家完全唔似12m

呢球如果係車比人踢

對面出千年殺都會話冇波係腳冇12m

跟例吹無問題

仲有3分鐘咁快笑
神祕力量又出場啦

其實好無謂

利狗

唔係掛

俾埋黃牌你 話投訴過激

終於識收皮

點估到黑B伸隻閪腳

好多次啦
次次大戰我地蝕
臭閪熱踢azp腳又係冇紅

比我感覺VAR 變左造波機器

依球100次有98次唔會比12碼

佢伸隻腳控個波先wo

唔係莫屁個12m鳩射贏撚左啦

燈撚左

點解車路士類似呢d情況都無十二碼？

55波

冇var 既話
呢球比12碼既機會係零

there's a campaign against Chelsea
其實有時諗落覺得摩佬講得幾岩

嚴重10倍都冇啦

聽晚你早d訓

聽日就見到啦

55波不嬲遲少少果個蝕底架啦

射到咁

你覺唔覺Daddy實教訓我地

要求彩番達仔跌個時有無接觸

1 1 爽啊

比熱狗就有

聽晚上榜首

1 1開心仔

今年一定係daddy冠軍啦

星期一 = 英超冠軍爭奪戰

Daddy冇理由唔屌打撚狗

聽日贏波就榜首

聽晚教訓埋daddy 就上榜首
訓番一覺好

真係似
痢今年真係似比VAR搞

係真係好有運

聽晚倫敦球會上榜首

猁狗成隊含撚啦

28個鐘後我地就係榜首

黑左張黃牌 輸返球12m

睇黎高普複製香川多仔嗰種踢法失敗左，隻南野完全唔係嗰皮

當年多仔用香川做重心真係幾好睇

Harry claim hi到腳毛都pen
我地俾人天神式tackle我地dive黃
嘈一句俾多張黃你出場
fa

摩佬只需要練好 練專Kane + son方程式

真係重演1415 法比DC漢堡特咁 奪冠

英超VAR=JOKE

聽晚贏波上榜首
不過通常呢啲情況軌就會柒

希望Daddy念念舊幫車仔開路

聽晚贏唔到 撚狗落地獄

聽晚唔好比我係live post見到你

聽晚真係關鍵一戰

撚狗趁未開波好躝

信我
聽晚榜首大戰過後
反撚黨正式復活

聽晚會一齊屌鳩撚狗

大家估下聽晚邊個會爆走個英超冠軍

我估Kai

你係車區單機啦

次次你入親live post都閪波

Silva

聽晚撚狗露底
戰術完敗被摩爸爸大炒

Kai中場失控球，Zouma失位

Son/Kane單刀

聽晚唔入lovepost

Zouma no doubt

蘇狗都勁咗咁多場
係時候爆獲勁嘅

通常都係關鍵一戰
平時好穩既會暴走亂爆
例如干2天神

呢排吹到毒毒 happy回勇好行

聽日法國雙子派硬膠

聽日蘇馬應該球球都頂輸

油王入主後嘅第1000場主場

撚狗幾時躝

諗起雲加1000場

收皮啦 次次都見你偷偷地留言

聽日開波前一個鐘開始要批鬥伊狗

見到你入 當老鼠處理

我成個車po淨係block左老鼠

伊狗再出現係love post一次完全封鎖處理

講得好

呢季最傷係西布朗同比獌狗黑果場
如果唔係歐聯出線 加英超多5分 好踢好多

閪布朗果場踢得差都算
獌果場麥龜果下咁都乜事都無真係CLS

聽日就係我轟登頂之戰

其實最傷係修
90+比人死球追平

閪波朗果場真係成場都閪
獌果場都係成場都食左屎咁

修果場真係踢左半場好波，更衣室一出黎就比人禁屌

同埋如果開局就有Mendy
起碼多5-6分

宜家先發現VAR is bullshit 幅gif有椰子係入面

我估chilwell
上兩場已經有少少蹤跡

其實無得咁講
不過算啦
我耍求其實好低
希望撚狗今季有前4 only

你瞓咗幾耐

....

獌狗仲覺得失分蝕咗
屌哂佢地老味
獌狗真係最賤
球迷嚟講

想起碼坐一周榜首

丁力衰咩又冇得正選

對撚狗我都唔要求咁高

石頭S正選

Jurgen Klopp: "We are used to armpits, club badges and toes being offside." #awlfc [bt]

椰子作客都執到分
林狗聽日失分可以躝屍趷路

咁我又覺得支奴Fans賤好多

快撚到

點入
去左沖涼一出黎就1-0

紐亞做乜撚野

痢迷都係燈下
係足球方面雙重標準

支奴迷係有班人可以覺得奧燒單野係佢自己問題

big 6最賤(排名分先後) 1.獌 2.猁/阿 3熱狗

熱狗隊波閪過fans因為球迷冇盃好j

就算計哂成個球壇都無咩邊個夠拉美狗閪

睇完痢果幾隻幻幻
真心覺得車呢代d幻幻算係幾勁

MM RJ 嬌魔 都叫睇得下

其他隊上列位既好似都係綠木 Foden Saka

文尼既陰濕+沙皮狗既抽水 混合體

利一個taa夠贏你呢堆加埋

Taa年齡係上上一代幻幻啦
痢兩閘真係勁

廢到

其實taa只係大mm Rj 一年

咁樣都漏

馬列斯打呢d下游又幾穩

咪差唔多大
轟d青訓就平均d 咩位都出到人
但利就極端咁出到個世界級青訓

成日係禁區1on1過硬再起腳

屌成日覺得佢同Jelly同年

我柒

一定要識封佢大位先 佢就會變落底出地波

Taa真係高rj一班
我成日覺得佢同右閘係差唔多大
我錯

以閘來講佢防守真係唔得
佢比人嘅感覺係翼打閘

上場對熱就係咁
封佢大位，佢落底比人再逼就會甩

低配單春

Pope

越咩

屌 好似唔係佢

熱狗隊波閪得濟
早幾年肥普教英超契仔賤撚到
又插水又收山腳勁多得益又冇罰
球迷相對上反而好似冇咁賤

英撚龍門真係冇個穩陣
Pope比人吹左一兩季

睇唔到

今季可能有silva提場算係好左啦
上季真係成日失位失到傻

樓上個comment 唔係講緊利個taa?
silva提咩場

阿狗層次唔同少野嘈
獌狗最近幾次打佢地都黑到核爆仲要串柒柒先火
記得班獌狗開季打精宮又話俾人黑十二碼重射
明明今年改咗制係要捉得勁嚴同往年唔同
而家獌近幾場般狗兩次唔入都射到入啦

高普發火
但其實車國際賽完都有72小時內第二場

快車好似有場48個鐘兩場

以為講緊rj 柒左

鏝平時屌開果兩個都入波

黑文 馬列斯
差肥根

猁講緊簽飯

半場3 0可以早d訓

同我地撚狗搶新抱？

般尼同鏝鬥搶俾人456正常啦

唔洗爭 佢自己會追猛狗撚含

唔會當taa係幻幻 呢類級數已經係球星

其實呢家進攻勁過佢既右閘真係up唔出名

不過真係要有人幫佢執屎同埋靠反搶拖埋對面反擊黎保護佢

Lukaku單野之後已經唔敢講死

係佢呢咩

大把fd子係垃圾車

猁簽到飯我真係咩都得

比上面巴打fake左

果陣Lukaku都係咁講

佢老死係到自已追撚含 撚狗又咁想要佢
下年一定係球會main target

飯呢個特殊好多 過黎搵佢老婆

以為飯狗先係0

是但啦 應該互屌

高普想食飯係想佢打中堅多
但估飯應該想打中場多

飯中堅有幾場我有睇
爆過魯魯

Soonsup-Bell becomes the first player to score four in the FA Youth Cup for Chelsea in 59 years. Well played, Jude! 👏

仲細過我
呢個𡃁仔鷹有冇料講吓

高普都係怨婦啦

咁都foul

聽日到daddy怨婦

有個表列哂快車入面20隊波兩場波差幾耐，車仔係隔得最短，痢係尾五左右

多蒙特廢到 咪撚留住D人啦

熄機

鏝要對住d護級隊先至惡得出樣

高普體系有加乘

持強凌弱

Jurgen Klopp: "Chris Wilder says I am selfish. I think all the things he says shows he is selfish. They have three subs and one point if I am right." #awlfc [bt]

Context: Wilder反對五人輪換

高普嬲起上黎仲癲過撚狗好多
撚狗門面說話得體好多，上次利狗助教落面嘈左輪最後都冇再講啲咩吞左佢算

如果猁買到飯 呢度會唔會暴動

我哋買alaba

唔會

easygo最尾去左邊

好！

8-1

我地u21以下不嬲屈曬機

我地撚狗都未出聲屌
高普條怨婦就喺度阿支阿左

掛靴了

del左

佢啲人傷哂火遮眼者
不過咪撚扮哂有氣度咁解，上次助教落撚狗面，撚狗投訴，佢咪一副闊佬懶理咁既面口。而家見佢咁撚勞氣有啲想笑者
沙蛇助教都試過落人面，沙蛇極速補飛講句sorry咪乜事都冇
你估撚狗呢啲咁要面既人會唔記住呢單野

Soonsup-bell
快起鐘

屌 俾親車記者跣左 未掛

一場誤會

佢算唔算係我轟最被低估既球員

唔算低估啦
低配版kante

拉7有射波

牙Bell

列斯聯場場都好快

佢啲人開始唔得

射波真係唔易

bam走位係幾好

點打快車cls

高速來回球

其實佢哋chur咁盡都唔係搶到好多分 只不過係下面三隊太撚廢

Bamford

列斯有d反客為主

唔洗買前鋒了

禁住屌 但唔識入

咁都唔洗輸

上場一樣

列斯㩒屌又入唔到

呢球拍落去喎

個個都神龍

越

又中柱

列斯聯係唔識入波

列斯聯射柱定射龍

呢兩場俾門柱擋晒

平時練射波點練架

練波冇龍 練射柱

點解佢地個個人都係呢種髮型
後備都係

又飛機

終於入

呢球係咪又短手累事

短手狗又失遠射

比sir ball

真係唔識射波

咁都有得炒

愛華頓真係虛火黎

愛狗呢d最多係黑馬份子

但係之前車對住中上游嘅獌同修狗都贏唔到呢，聽晚好想睇下車對住big six會唔會現形，文迪個氣場係咪真係咁勁

Conor Gallagher！

干拿加入波
西布朗快d 出錢買

第一個入波

降班膽點會買

我車唔出垃圾

下季有機收返嚟用

D 中場多到

hazard變到咁玻璃

加辣有遠射呢瓣

回家吧

同美隊一齊守飲水機?

支持！

25m 回收世三

借+買斷好啦..

錫菲聯d射門下下都係飛機

撚狗畀呢隊錫狗狎玩

錫菲聯有機會破打比郡紀錄

傳奇古圖斯

世三又傷

回家吧，出面風大雨大

皇馬變撚左莫耶斯

個波一去到Final third就係比個華斯基斯斬
摩迪到禁區頂又係斬
卻奧斯又係斬